WEB WINAMP

大家還記得 WinAmp 嗎？未聼過的朋友，可能都不是 Foxy、ICQ 的年代。然而聼過又玩過的朋友，終於可以懷舊一下，重新體驗玩音樂播放器 WinAmp 的樂趣。因爲程式員 Jordan Eldredge 近日就利用 Java、Web Audio API 編寫了一個 Windows 可用的網頁版 WinAmp 模擬器，一開即用！

WinAmp 是 20 年前推出的音樂播放器，一直營運至 2013 年。想當年沒有 YouTube、 Spotify、Apple Music、千千靜聽等網頁、App，大家就會用 WinAmp 播放電腦中的 MP3、M4A。WinAmp 使用方法簡單，這個網頁版模擬器如是。只要在左下角按 Add 加入音樂，就能夠直接播放。而大家都可以任意調整中央的音效調整，即時就能夠聽到效果。